[I/A]三國志曹操傳online (4)

無人開我開喇

首抽

角色評價

新手中前期攻略

點解我冇輸入商品劵果粒制

iphone無
要用android

岩 真係晒時間
我拎部ipad掛機委任算

演義show出黎有得攞既寶物
係咪全部揀選項先有

我屌

原來槍兵唔係一次隊穿兩個人

有冇手足教下點玩收集情報呢個任 成日比人發現

預覽左佢點行,小心唔好入敵人視野,跟住用風水師開加速俾曹彰衝

巴哈有圖+片教學

要二轉

應該話係咪只要揀岩選項就有？
因為我見好似試過有d唔關三印事既單挑/對話

有冇例子

二轉左曹仁好似勁過夏侯

如果可以賣糧賺錢或者用錢買糧就好

夏侯惇真係弱化左好多, 單機版果陣明明係最強既近戰,成個呂布咁 40lv夏侯拎去掛20lv任都會任務失敗, 巳倉存 關羽反而掉轉, 變左最好用既近戰

職業問題...輕騎狗也不屌

上一個post有人話司馬模仿無用
我自己用緊
打緊55rank以上據點好有用
因為帶得4隻人
係角色定位唔可以帶兩隻補 司馬係緊急關頭變左第二隻奶

終於打嬴4星商人

儲爆58萬再加金買魔孔明算

升到40都未知勁係邊

爆左錢再攻城會唔會有錢收

原來得既
唔使用金都儲夠63萬

剛開始玩16lv

佢委任控人既次序係咪SABC咁去呢
睇睇下發覺好似係咁樣去

出戰時選擇次序

唔係WOR
我隻魔王豬唔係第一個揀都第一隻控

郭嘉之死真係玩幾多次都傷心

會唔會係史上最廢既行商

留名先
玩到好撚攰
模擬戰衝上3000 點

我係唔會比佢死

連木頭都唔賣學人做行商

拎晒黎整紙 紙繩同木刀

三國志肝帝傳
廢青真係坐足十二個鐘都得

佛心公司 送一大堆料 包括廿張紙

留名
打左成日好撚攰
模擬戰終於上到3000 點

日日賴床兩粒鐘先起身都搞唔到掂

徐庶招君主技勁到迫人升佢

全徵稅補助

好似司馬都係

司馬齋錢
徐庶錢同糧

睇黎要練佢

2lv已經8%.. 司馬3lv先得6%齋錢

1LV 1%
2LV 8%咁勁

有無人知孔明同魔王孔明有咩分別，邊隻可以無視地型出策略

仲有...cd緊既時候係可以換君主再開多次技

李典是咪性價比最高戰神

魔王可以無視天氣

ok 開始開徐庶

如果用金開，要幾多先到魔王孔明

開呢隻算平

新帖留名

虎林港大家點打？

前置8760
淨佢自己就兩萬幾金

側邊開唔使畀8000金

係WOR
早知唔開魏延

白孔 你想睇牌 都要趺好多金

魏延8000金好撚金呀

魔孔明招毒霧好勁喎

有人話魏延OK既
開多D出名武將玩得開心d 我想開大小喬玩

小喬係奶媽

好似兩隻都要金開

暫時見到大喬係2千幾金 算平
之前貼過 買哂d女角要十萬金

咁辛苦升夏侯惇...原來40lv唔係開8字 係打多格

十字騎 同徐晃一樣係神將
神級難練將

槍兵幾高攻

升到35 放棄
隨緣地升就算
btw曹仁好野黎
改升佢好過啦

有關羽就唔駛要曹仁啦 不過我最鐘意平均升人 成堆曹將至少都30lv

d人話關羽廢
我打到益州而家場場要出佢先頂到，d npc好撚勁

黃巾兵40LV都好垃圾

今日抽寶箱中左個麥袋 好正

40lv開始既事件好難自動波贏 ai太柒..

關羽頂到弩兵幾箭?

d 高lv事件盡打三印以後討伐算

好多箭，關羽淨係驚法術
曹操果d一走錯位比人集火即死

淨係呢句我已經決定要開佢

幾lv裝開始要用果d許可書

個啲唔係合裝先要用嫁咩

可能後期真係廢，但暫時好用
升緊龐德睇下咩環境

招毒霧堅係幾勁喎
但普通道士要4X先學到

得寶物許可書先關寶物事

有冇人知爪黃點拎？

畀黃忠單挑斬死夏候都冇得拎既？

我都係

燒銀玩意

巴打依家幾多rank?

求救呀

41..

cap圖睇下
我淨係記得印象中虎林港係荊楊最難打既港口

咁犀利
我43D人重廢過你

我都係 我唔敢升太快 一諗起要換裝就牙痛

下關劇情拎

巫縣港 好難打 要點樣先過到?

cap個圖出黎你用咩人 個圖咩樣 鬼記得咁多個港口

打港口據點最緊要睇敵軍個移動距離
慢慢掌握下
到佢個範圍就開定buff
慢慢引幾隻出來打
唔夠打就退後
大家加油

去巴哈啦
【攻略】rank30以內的大城港關口攻略方式

係咪要有一轉炮車先會過到?

一開波企係陸地 等最左邊四個水兵黎 清左佢先再向上打

我會建議升司馬 佢有風範圍技會易打好多

開隻人又幾廿萬
內政升一lv又幾廿萬
開地圖又幾廿萬
太多野做唔夠錢洗
又唔夠人守城連攻城都唔想攻

高lv既得d騎兵 好難打水戰 騎系本身已經夠垃圾 仲要游水

赤壁輸到仆街係有原因
班水兵上岸又係垃圾黎

水戰全部都係靠司馬同埋荀彧撐場

我 d 騎兵一去到右上角個營地,比人打幾下就瓜曬......

我仲要唔夠 cost ,淨係出到4個人

靠典偉 可惜你無

我打個陣係曹操典偉雙法荀攸, 慢慢引怪出黎用法術殺

原來要拉d 怪出黎 逐隻逐隻咁打...岩先試左一次就過到

打揚洲幾個港口, 我都係搵肉盾(關羽or曹操)+ 2補師檔住D人 , 再用劉華係後排瘋狂炮轟

貂蟬其實係水軍嚟 佢係水110%

同好 關羽真係勁好用, 以一檔十. 同lv 弓兵都係打2,3x , 騎兵打1-2x , 配埋豆袋巳經好耐無死過 btw 司馬法師來講又係好高防 , 爆發力奐係好高, 未學金技巳經90% 連擊..超正

其實落水都有步兵
我開頭係靠曹洪

真心建議升李典 好撚勁 打炮車打法師切菜咁切

隻game啲弓兵 弩兵屈到痴線
夏侯淵 重坦過夏侯惇咁
成日格到

演義對面平均lv高過我了
不過我有司馬參戰 都是夠揪

赤壁淨係過到郭嘉版 原版

隻game啲水兵難練到
係水入面對步兵優勢唔明顯
120% 對 100%
但無兵種剋
又唔入得森林
又唔上得山

但係我覺得演義入面d吳國水兵好撚勁

我果隻成日被秒

iphone 熄左個adblock ,d 禮包即刻彈出黎

但係點解無綠印果三個pack 既

你要tick哂d無聊禮包走先會見到正主

銅雀換咩好？

咁撚on9

ai用仲痴線
49lv曹操打26lv弩兵連擊全miss連續2t
仲要3場戰役就有1場發生

我冇裝呢個app 但都從未見過禮包

都係無果個將軍包

第一次玩game想課金係咁乞米

唔係掛住曹操傳個牌頭真係棄撚咗九年

佛心公司唔想你們課咁多金

btw 我冇買到 個銀倉咁少位 課完要即刻用哂d錢我覺得好浪費 等到59rank再諗買唔買

課金要求佢

因為曹操傳個名而入坑
因為曹操傳個名唔棄坑

開左魔王諸葛
之後開邊個好

雙陸

400防

開埋啦， 孫x 果幾隻有無邊隻值得開

呂布董卓

其實開咁多根本練唔到呢家啲綠印多到得個開字，我呢家都頭痛緊邊啲做一線好

慢慢玩 慢慢練

打水戰有兩隻都督加法師都夠做
黎緊諗住開幾隻山地騎征服西涼同巴蜀

仲唔直接開呂布董卓出黎威威

十幾萬金無用過 除左開小喬同陸抗

後悔開左呂蒙

大把野未升唔得閒攻城開盤住

比萬幾金 要開城架咩

而家好似反而係唔夠皮用

留返之後升技

儲緊金比陸抗裝mp攻擊

好勁

從來儲唔多過兩萬

想問一下張遼升唔升得過
已放棄夏侯

張遼同單眼佬同type

打演義都要升下ge

曹仁is the best

個日任多左個59-99LV, 新既?

D 超大型城既內城設計好差, 3X3格, 比劉曄一下就秒左. 咩設計

頭先打建業我心諗咁多兵又要兜黎兜去
後尾發覺我兩架炮車都打到內城
之後已經變到無難度

咁攻城武器既作用就係咁

新手想問炮車1~20要點練

開頭係好難練
搵d高lv關哩係後面
二轉之後就火箭升level

裝本孟德新書 再手動打事件

模擬戰搵D有運輸隊既城

防具經驗就去低lv事件擦

頭先死淨荀同,司馬同曹﹐係咁沙塵+食藥回MP﹐竟然比我過到

我打襄陽對邊55lv 炮車熊師蠻騎, 如果係其他城應該勁難打. 但個內城好近門口, 打左門口8隻兵巳經可以打到內城. 一下炮車就秒城,勁快打完. 叫人點守

對邊幾多lv ?

岩岩玩冇耐， d 據點 點打？ 成日都輸
而家主力司馬 曹 荀 3轉
劉曄 李典 貂 張角 2轉

我都過咗, 成堆投石車, 一被打就綁腳, 22回合先過到

想問下其實魔王抵唔抵開？
是咪真是好很勁？
諗緊開雙陸先定魔王先

無耐都已經三轉

卷一有30張就抽定儲埋一炮抽？🤔🤔

開魔王要打到交州
陸抗揚北就開到

6X LV

典偉同許豬係咪是但升一隻就夠

守城應該升咩兵種最好

木偶人最底最右個隻
打過隊6X LV 比佢打一野就混亂

咁如果新手呢 應該升乜先

一個星期到，過唔到

典韋有情意結,,,,細個玩果陣佢死左,,,

早幾日 係巴哈po 左張首抽圖諗住問下人 開得局未, 點知竟然有人出價 想我賣個ac 比佢...

唔中意咪唔好開囉 見到都覺得煩

土人係咪用銅雀升

以前要走哂咁多線要打咁多次
今次唔駛

用金買﹐用糧升﹐不過我戰車升到50lv 要3x萬銀
呢隻升好先拎出黎

象都係混亂

有d土人用銅雀有d又用金

轉左用糧車之後冇被人打過

我見d 6x 軍師好撚癲﹐燒3下4下隻關二哥都收皮

比弩兵弓兵一下就收皮添

我都課左幾舊抽武
淨係中過呢支棒，其餘都係3星4星

中到7星仲想點

超過15抽
全部3,4星
都唔知做乜

想講聲機率低﹐唔知依家儲定d卷。佢會唔會到時武器機率up呢

呼籲大家唔好寄望寶箱
留d金開愛角好過

所以要升李典COVER關二哥

正解﹐唔好用金博7星啦﹐有卷抽下就算

留金黎開技算啦，一招技成7200金

係咪無a同s既弩兵

重新首抽，可以放棄十五天的辛勞⋯⋯

係咪無左夢梅居士送禮啦？

一時時架佢

隻game都係出左10幾日咋喎
你為左件7星放棄值得咩
後期合都合到
我又唔覺7星有咁重要

岩呀,而家玩到42RANK
要我由頭玩過就死得
我一堆3,4星裝

我唔想再練堆嘍囉
所以中唔到6,7星都無所謂
我當單機版三國志咁玩

中間果part有武器冇防具咪又難埋身
玩左咁多日應該知道馬係唔應該出現打港口架啦，到左益洲馬既作用基本係坦，之後用法術燒用砲車打，係抽就抽7星法武或者7星防具，或者4星(實際7星)米袋啦

根本唔需要刷首抽
要刷就一定刷到連擊扇先開局

李典有必爆其實已經可以用到尾

想問下功績點樣可以多 d?
我知既係打事件，攻城同俾人攻

上面見到有巴打話多到唔知點用好，做上面既野真係有咁多功績？

係 打事件最快最多
雖然有人教互刷
但打事件都打到天黑 留時間精神打事件好過
利申7千功績

你打到交州真係清哂d事件 一日500以上功積 但要付出時間
你可以付出港幣買將軍包

終於45rank 個銀倉上限夠數買魔豬

我爆倉之後打多三座城拎錢

順便買埋大喬,太屎慈陪練

老老柒柒依家玩到42rank, 就算比我3把7星武做首抽我都唔換

想課都課唔到，成日唔彈個將軍包出黎

有無低cost 補師推介

已練高柔，滿寵，荀攸

電腦打高lv 委托做咩9
成日諗住單機無雙

許豬成日一個人衝入去秒左一件
下一回合比人集火秒返

郤正, 諸葛"緊"

其實無課有無邊隻應該用金開?
同埋開地域唔夠太守用係咪應該請D三線人黎做?守城副將洗唔洗塞滿

一打完益州係咁比人打

陸遜陸抗
係 請垃圾，例如開雙陸前比印開左果d廢物
唔洗塞人，除左成日比人打要守果d（不過多數都守唔住）

多謝你回覆

因為開張角時一路用印解,順手解埋張角要成12萬銀
雖然仲比得出但擔心之後D一線角更加貴唔知點算

另外有無話幾多rank打幾多個州好?

升哂d城內政lv5

徐庶牌個隻曹髦幾得意,
皇帝樣步兵

做乜個41LV人可以有48LV守城兵
唔係最多高1LV

我練撚左6隻補師
基本上你見起手4cost果d就練得
因為分別唔大

科技

根本越低cost越好用

無升一排都唔記得有呢招

尹默高柔都玩到上40

其實槍兵好似唔差...我打緊日任比d槍兵隊到半死

點解無人講黃忠
想升d 弓箭手

好高攻
打行商果陣D NPC槍兵好大力

王修
許攸
薛綜
辛毗

行到好慢

唔知d十字騎轉左做打兩格勁唔勁

丟法術書好似升得快過用普攻打人咁

一入模擬戰就有50lv糧車比我升lv lucky

岩岩撞到個51lv策士+道士城

屌...北方步兵好硬中 auto唔到

放糧車既話剩番既位放咩兵種好

剛剛開到

呢把槍最撚屈
唔知加埋玉璽會點

好憎歐洲人

岩岩合1星寶物出左2星
最衰唔夠錢唔係合多次睇下出唔出4星

唔勁 但可以同弓手合擊

差啲俾北方步兵摩死
硬到....
好在有帶曹仁

巴哈D人係到話自己隻趙雲好勁
原來著6,7星裝之後話好勁
笑撚到我

佢真人仲勁 抽到六七星

啲牛牛最驚唔係法師 係華仔..

用法師就燒牛肉
華仔就打爛變免治牛

打赤壁企靚位 夏候加李典一回合一隻

定軍山之戰 一個營不失仲唔小心比劉華秒左黃忠 隻馬等爆機之後再拎返

伊巴隻夏侯玩到幾等

40咋 我rank 35
岩岩打完赤壁

想問下山岳騎兵用糧升？

完全唔夠皮蠅
反而木儲左3百舊

張角

我同你一鳩樣
呢鑊真係要收多d皮先得

收多d皮 又要有工藝工具先變左皮蠅 今獲真係要訓係度等佢派材料

打咩州既任可以儲到咁多木？

馬超個關點打..
俾人屈地形 屈角 痴線

你講演義定咩

演義 㨂左夾擊好似易打啲

糧，不過勁大食29去30要成十幾萬糧

係咪馬超同班友會衝出黎果個
係既話一開始拉去河邊順便加定Buff
企正條河後面個位 佢地落左水地形相性低
可以既話帶郭嘉試幾次混亂秒左d有名既將先
係左下出黎果班要有遠攻 你唔行埋去d兵唔會出黎
慢慢磨等主力果邊打贏先一齊攻 最緊要主力果力羸到

主力表示被sm

磨死左
揀夾攻一次過一次過出
夏侯淵 + 呂布弓 屈死左馬x同龐德

有無巴打完成左徐庶傳 (極限)?

其實即係講緊邊關 冰城果關?

徐席都未有呀
仲要靠三傻 點打極限

我記得我輕鬆過 誘敵引西涼兵落河 用遠攻狂轟 許褚係前面

有冇人試過整寶物

過左一般難度
佢地三個好重要

之前個關合肥先易打
一開始揀錯邊 應該開南門
然後一野劉華+ 策士炸孫權

咁步兵呢？

整過兩次，合到兩星
出左隻加1移動既馬仔

山地步兵用銀

合下合下，合到件5星弓弓

完全唔夠銀

炮車好似用糧升

咁好 不過我諗開山岳算
而家有牛 黃巾武同黃巾弓 都無咩人打

已經講哂雞腸 幾高文化

黃巾全部都係垃圾

而家打到去交洲，未開陸抗父子
應唔應該用金開？ 定留金開技好d?
ps. 司馬54lv

如果過左荊楊兩洲，雙陸可以唔急練住，因為之後好似唔多水戰

攻城好撚難打

早前抽到6星甲, 淨用曹操坦 夠打荊楊

陸抗真係好痴線

50lv 好喪

好期待80lv個招

曹仁張遼難升到 又垃圾 打賊都輸

韓版班高手，last都係出 都督+軍師隊

關羽係咪冇人用?

差荊洲d 港口同楊（南）未過
雙陸淨係水戰有用？
曹操打交洲d 據點五隻就比人ko 左

係咪裝左就會自動扣

乜唔係有人黎刷至係好事咩

雙陸打到上天都得

你指50個招?
裝咗每斬人一刀扣你當時MP嘅1/10
還擊都計

陸遜有無招mp攻擊

咁傷害係咪MP愈多愈高?

陸遜冇, 佢要造七星劍
佢嘅招係MP <20%時, 精神力 x2
七星劍攻能係精神力同攻擊力取較高者做物攻數值

Yes
所以我俾咗救獻帝把+20mp劍佢用

曹操傳
黃巾之戰：太平清道每回合回复狀態完成該關後獲得

董卓追擊戰：絕影打敗李儒後獲得

濮陽之戰3呂布弓：等呂布全軍出城後（含站門口的）呂布還活著就會觸發商人事件打完關卡選第一個選項

獻帝救出戰：聖者寶劍：獲得方式未明確
黃金甲：護送獻帝逃走即可取得。

鳳凰羽衣：典韋戰死後的遺物

沒羽箭：在呂布討伐戰前一關擊臧霸後得到。

豆袋：擊敗顏良獲得

柳城之戰：柳城之戰不撤退郭嘉死亡後得到遁甲天書。

長板垃之戰：捉到趙雲時出現抱走還是放走嬰兒的選項，選放走即可獲得青虹劍。

定軍山之戰：爪黃飛電夏候淵和黃忠單挑後死亡獲得。重打該關夏候洲可複活

樊城之戰：流星錘：紅色路線曹操時，龐德和周倉單挑，龐德戰死，過關後即可取得重打該關龐德可以復活

獻帝救出戰：聖者寶劍：獲得方式未明確

同獻帝講野揀全滅敵軍

而家練緊班黃巾軍上30lv爆張角傳傳

徐庶傳要用邊啲人?

貧巴請笑納

重要真係清晒先拎到

好難升呀班黃巾軍

巴哈個POST齊晒
仲有講埋紅藍線

有冇轉貼 就開post擺頭一頁

痴線

第二關要用藩宮

東北門會全混亂

笑撚咗

獻帝救出講韓文添

第二關已經唔夠打

幾LV到

週街15定18lv無可能過 最少25先過到

巴哈精華區

葭萌關難打到喊

唔使升 升左反而難打
跟返關張趙入去果條路鼠入去 係後面幫手補血就得

試下先

今次劉關張清到場

呢個傳好多關都唔使落手打/高攻
最緊要有防甲 豆袋米袋 拖到咁上下就過關

想問下新手應唔應該開山岳黎守城

我想問寶物係咪只可以有一件？
本身有件洛都賦，騎武
岩岩抽多件但都係得一把

唔會掛
呂布弓都有兩把

自膠 睇圖鑑得一個
但武將揀武器就會出兩把
Btw,咁多寶物都可以中同一樣

又3 星

終於打完
好彩我本身果三隻野成3x lv
唔洗落豆袋米袋輕鬆清

岩岩好一個鐘打完普通徐庶 試困難先

啲廢角無升過 最尾果關三印唔到
困難要升完徐庶先夠打

你徐庶幾lv?
最尾清場再西涼馬齋衝拎3星

我就係無升呀 所以唔夠打
過普通難度果時20lv
但打困難入左去兩三回合就死左

想問演義敵人lv 係固定定跟自己武將lv 浮動？

自己武將lv有影響 但好似都有個range
好似地圖事件咁 寫住30-35lv
咁你自己啲將幾高幾低都會係

地圖成日都高過個RANGE

要37lv

屌你老尾我20lv
打一下敵人成85exp

係喎自膠
岩岩用兩隻5x lv入1-5lv任 啲怪35
掉返轉低lv將入高lv任 就係個range最低個lv

開左陸抗，個樣咁似徐少強

我覺得自己玩得好慢 升LV勁慢

你地呢d都叫慢

演義打到第二次守合肥，甘寧好中二病

話時話大家暫時開左咩金幣角？
我而家rank 42只係開左陸抗

我淨係RANK升得快 因為狂打事件
而家淨係敢幫司馬換裝 曹操果d可能唔會升上60lv以上 所以冇換裝同唔敢升咁快

趙雲幾好升，成日衝前一打十，打完晒啲隊友先到 係唔知後期好冇用

移動力+1既馬1100金
買唔買好

D人話裝青龍刀好撚勁
周圍D人打唔到佢

成日出d3星寶 2200金都唔知買唔買好

斜谷之戰收左皮

巴打你幾rank呀
我見你地個個都有將60lv
我仲係40幾
唔知你地點升咁快。。。

點解個個都玩陸抗
無人玩陳泰。。。

陸抗50LV就有MP攻擊
陳泰要80

陸抗d金幣效果勁到爆

鄴城之戰點樣同審配講野

放袁仔入城佢又唔開門
先沖城佢又燒城走佬

入左外城但唔開內城接佢

鄴城之戰開左外城城門之後要盡快清外城既兵比友軍風水師行去內城城門
1.殺哂外城兵會直接燒城
2.留空位比友軍風水師行
3.盡量唔好扣血,風水師有機會企係到回血唔行去內城

袁仔d兵經過果時射q死左佢
btw揀打城定打城寨先會容易d?

入咗城之後搵曹操企係右邊內城門前面個位，咁辛毗就會開門了

唔好簡打城先
個柒頭會係城外玩jj唔郁...

佢一開就死撚左

其實打城係易啲 唔洗打袁尚

為左開陸抗石氣打晒成個揚州北翻來，但跟本無武將可以守

我依個玩左4日既新手都係
是但啦,反正守城兵都未升過

而家玩左陣

想練貂嬋同許褚
隻game 有乜近戰勁

陸抗

我都係用哂m巾武將守咋

我都係玩左四日

發覺守城最勁既係弓兵 迴避率高到呢 行錯一步都比人集火死一隻

棉竹關咁多女人

有時火滾會食金re turn

最火滾係有時計到岩岩好最尾一隻如果命中下rd一定唔會死 點知整個miss比我嘆 又返回唔到直接end左

啲黃巾武道家煩到 瘋狂放毒

岩岩整左寶物 出左2星 event好波

有無話邊日合武/ 防/ 機率多一星

我都係日日睇先知咋

聽日夢遺居士又派野

好想試下合4星寶 但係70萬一野

成日想留印換書

但又手痕想抽皇帝

活動獎勵：
👍粉絲團讚數達19,000時：
金幣1,000/銀幣50,000/糧食50,000/木材25個/紙25
👍粉絲團讚數達22,000時：
金幣2,000/銀幣80,000/糧食80,000/木材30個/ 紙 30/ 寶箱交換卷20張
👍粉絲團讚數達25,000時：
金幣5,000/銀幣200,000/糧食200,000/木材35個/ 紙 35/寶箱交換卷50張

而家得23000人 咁少 得番一人 咁就少左3千金30張卷

俾住d平民角新手先啦
曹操 典韋 升左先

曹操果堆唔講都要升架啦

典韋後尾好似無咩用
大低防
智力低
水戰輕鬆俾都督兩連擊

雙陸可以幫你打演義?

演義用步兵算

趕尾班車升到上40
尋日抽到把7星弩 但弩兵得李典， 冇咩點升過

快like啦

有二階獎已經算好

弓兵升上去個攻擊範圍勁撚屈機
係無s弓兵

第一個巴打應該係講緊守城兵種

咁普通弓兵都好用

洗鬼
我5千金開左

魔王我未40都覺得勁wor

偷魔偷血自給自足
仲識AOE技

AUTO補少件可以好大分別

BTW巴打們要開陸抗

都督又係自給自足型
好好用

開左4隻都督比佢auto慢慢打任務

都督勁在有謊報呢招

有邊4隻?
我懶得搵

唔該

好正
同個台仔換刷城
佢50LV糧兵
半日就升左魔豬,趙雲,徐庶,張角40LV

抽中佢
劉曄痴x左線呀

你走啦 都爆機囉 仲唔鏟game等咩

btw呢個武應該係終極兵器

我直接係模擬戰搵 59lv糧車
你有冇用法術書 丟法術書快過普攻好多 不過法術書要五六日一先有得買 我冇買定 好快用哂

好想要 琴日送卷又係抽4星

比辛評用
再用風水佬一turn行兩次
嘩屌

比我真係del game
費事見到一架車打哂咁眼冤 係咪入左how can you turn this on?

雙陸，呂蒙同陳泰

唔係無兵糧就無錢

模擬戰換一次要成12000銀, 冇咁多銀
冇用法術書呀, 我委託掛機都好快

駛鬼換 出去又入番唔同人 仲要咁多城

究竟點先可以抽到炮 仲要係勁效果既七星炮
或然率究竟係幾多

入去個下唔洗比錢？

而家先知
不過冇咁多時間又出又入
BTW 我而家有幾隻人仔50LV
曹操, 陸遜, 滿寵, 典偉, 司馬, (黎緊會有魔豬)
有邊個招3600金技值得開 (陸抗MP技已開)
THANKS

如果你用法術書丟 快3倍添

大喬把聲好柒 好後悔開左 還我3千金

小喬都好撚廢 好後悔開左

以後唔開女女 開死肥佬董卓仲好

好彩你地探左路
咁我留返d金開技算

2840 一招專用技都開唔到

馬超都係山地騎 冇人用過?

how can you turn this on

無錢無糧呀dllm

想開魔王孔明, 係咪得魏延果條線開入去先要用金? 其他線都係用綠印就入到去?

周倉都係用金

萬幾金幣, 開邊個武將好?

周倉幾多金? 行胡車兒條線又唔洗唔洗金 ?

開將之前可以睇下條線洗唔洗用金

胡車兒咪魏延

可以兜個圈

左路好似唔洗
上下一定要

正呀, 唔該哂

好似張圖咁樣開係咪唔洗用金? 唔經周倉同 魏延, 用2205個印加 63萬銀就開到魔王孔明. 咁都唔難喎

係,我都係咁開

陸抗裝左mp攻擊勁撚到
無寶物打廢怪都幾乎一刀一隻
岩岩抗返座城 爆擊一刀落去內城無左差唔多60%血

打落去發覺要二轉三轉啲人真係冇可能夠錢, 一定要打多啲地方先得…

司馬招3600金技係唔係必開架
本身裝左遁甲天書俾佢
但岩岩先發現3600金技原來係同一招

一個鐘10萬銀都唔夠洗 我諗升一隻全無升過裝既二轉去三轉, 唔計料都要4,5百萬

800功績7000金買左小喬，有啲後悔

開咗
好抵用
留返個格裝其他嘢

六升七合一件裝都成十皮

屌 44rank 升盡都係擺56萬上限 點開63萬既魔孔明呀屌 乜撚野濕鳩setting黎

課金買100萬銀幣, 都係38元姐

Btw 今日有無野送 有無錢拎

升45rank囉

我直接用金俾埋尾數,好似900幾金
果時我好43RANK, 廢事等

有, 5點夢遺大師有禮送

巴打隻魔王孔明練成點? 有無咩評價 ?

打幾座城就夠啦

好搵笨

打哂城 無城打， 夢遺今日送幾錢

幾隻卡40

我果陣同你差唔多
直衝交州中間無打

屌 成村人20 40 lv 冇錢同料轉職好撚on9

夢遺送8皮 岩岩好
陸抗除左開mp攻擊仲要開咩技

玩演義係咪全部魏將都要升下

三國志肝帝傳

一樣、有啲係件衫升唔到

有冇人有表知d 兵種邊d 用糧升
依家爆哂糧，求其升黎試下都好
又唔洗浪費資源開出黎係用銀升

8萬其實唔驚，爆糧後再打刷d 城，有d 人應該冇玩，十幾廿lv 兵有萬幾兩萬銀

最實用暫時我覺得係投石車

係

用糧升既, 山岳騎/ 炮車/ 動物系/ 黃巾系/ 糧隊

剛剛見到隻武安國竟然有特別外型，仲要係無咗一隻手，搞到想練埋佢

魔王同諸葛亮2揀1嘅話要點揀?

咁都叫幾煩，除左主力其他人刷事件到20算

一定要練下
以前玩曹操傳我隻隻都會練
方便幫全力壓等

練到40喇~卡緊係裝備到
用落幾好 毒霧初期好用

武安國同呂布單挑十餘回合被砍斷手腕而逃亡

北尉傳 極限係咪有得拎 每回合回MP 既寶物?

建業果場點打，炮車陣被轟死

演義故事，正史好似冇佢

又送紙

係，回10%mp

鄧艾勁唔勁?見巴哈有人話幾好,用落唔多覺,係咪高lv先勁?

比盡咪升到40唔換裝，邊有咁多錢

可以升凈幾隻唔出名既到20lv
方便入場拉低lv

升緊3傻

隻騎好難升

你地用建業定襄陽做首都

徐庶傳最尾果關好難打

屌 3連抽又係比3星輔助道具比我。
搵次比d 4,5星武器都好丫

有無人知聽日合寶物會唔會有1星變2星果D

咁改龐統變左平民恩物，必定連續策略，唔洗靠寶物

咁勁過張角喎

原來有d補師50有四神

屌嬋都有mp攻擊

不過有咁多金幣先算

即刻打荊北開龐統先

都練左張角 我等第時多金先再諗練唔練

因為英傑傳關係專登練咗李明，打人好爽不過行前少少就變炮灰

岩岩先升左張角上6級
重未有錢比佢3轉

張角唔係80都有咩?點勁過

我已經升左3隊即係12個人過40lv 但暫時得司馬同奶媽想升過60lv...其他既乜裝都唔再強化 7級8級裝幾十萬一件...

陸抗係咪一定要用金幣開

係咪應該練陳群
荀攸即刻廢咗

大家應該冷靜d睇下自己有幾多金幣先 尤其係打算唔課既

荀攸無廢到 係陳群防禦強左好多
不過睇晒四招 我覺得最好既係小喬

張角A

好似裝得三招技

原來陳群都係金幣角

邊有咁多金幣

果斷放棄

3招技加埋兩萬金

係呀 四選三我都會要小喬
策略模仿好重要
不過無金開 都係用滿寵

岩岩撞到個54LV糧車
唔小心打冧左

策略模仿用黎做咩

神技

好撚勁
純補師如果企起陸抗 / 司馬等等隔黎可以偷佢D技黎用
甚至可以偷NPC D技

司馬學咗個招, 然後俾遁甲天書隻補

炮車一過左20
升LV D速度火箭咁快

仲未捨得用金學技

淨係開左陸抗招MP攻擊
真係好撚屈機

司馬50都要學，其他我都未學

我都係剩係學咗呢兩個

司馬唔學住
感覺上未有咁快用得著
留返D金幣以備不時之需

終於趕得切升隻曹操上40lv等拎獎
Btw 隻game真係燒時間

完成演義曹操傳改左幾多號完?

郭嘉60有必連續策略
80模仿技
如果個人仔唔好紅色成個WCFU咁就好好多

有無人覺得佢個POSE好似WUCFU

好似20

原來可以咁樣屈4星行商

幾多星都得
只要尾2我軍清左果波最後敵軍 就會入事件
全部人又可以再活動

123掛委任都過啦

唔明

只要有過場事件就會新一回合

係要40rank wor
唔係隻曹操40lv...

練曹操等級到40級活動
活動時間：3/24 17:00– 4/6 23:59
活動內容：活動期間完成曹操達到40等級時，可獲得限定好禮
活動獎勵：30個工藝工具/30個冶煉工具/功績 300/ 金錢 2000
獎勵發送時間：4/10

其實cost暫時最多得99
pvp可放5個人
S角5轉20cost以上
5轉呂布24cost 4轉魔諸都20cost
未轉甘寧已13cost 5轉唔知會唔變25cost
即係話5個上場 最少要1個低cost
睇youtube有人擺
99呂布,99甘寧,99典偉,99袁紹,80士俊
低cost就係縮喺4轉士俊 13cost
唔會學到90級嘅金技

我意思即係 pvp時補師主要上buff
唔需要用神補
選角時唔應該話勁左就練
等如好多韓版玩家曹仁80級關羽冇練
因為曹仁差唔多關關都出得

pvp 就算啦，反而有d關可以出8隻，得99cost ，都唔知點組好

8隻嗰d
唔洗分隊嘅 我暫時帶6隻主力打到中級
暫時都ok
要分隊嗰d
我試緊帶40級4cost補師砲車去打
未知打唔打得贏

韓服重騎改版後好似有d過份
山岳騎應該可以入雪櫃

online game係咁 一patchpatch

重騎 賢者沙塵暴 炮車
其他全部入雪櫃

岩岩先用42萬開左隻鄧艾

我無所謂 反正pvp我都未必玩到 狂彈game

岩岩抽中小麥袋
果然得袋得天下
好用過好多六七星寶

真係咁好用？

有銀=不死

想問下今日有幾個活動都完，點先叫做參與左？

已經過哂rank , 40lv埋

11號先派獎

等佢派晒d金風應該vip4

係
玩耐左開始幾十萬銀散銀黎
但係有麥袋就多左個打不死

岩岩開左大象 好厚血

已經vip4啦

咁多錢開到去大象

已經vip5 好想升6 但係條exp好撚長

用過快速返唔到轉頭 好想場場都快速

終於完左演義魔王條線
諗緊打唔打紅色定係抖下先

我夠rank都想開大象
而家係糧車加炮車

糧加南蠻步，幾日無比人打過

少少資源都唔想放係守城兵度

去到益中 錢多到玩合寶物

太多糧又去唔到果陣會升下炮車 唔想浪費

幾十萬當係碎銀

我過左益中啦 一件七級裝幾十萬喎

雖然我都有合寶物

等活動跳級先合

要用300印開 如果唔係我都開左既

講緊裝備要洗錢 唔係寶物

你唔係狂打任既咩
300印好快儲到返黎喇
仲要打到益中

好多武將都想開黎玩

d 糧洗唔哂

30炮車升1lv要10萬糧

我d山岳騎45lv
升一野好似要23萬糧

開始hea 玩
番工時間d 糧拎哂去升兵

曹操終於40lv

本身係應該咁

仲有真三國無雙要肝

但模擬戰無咩材料出, 主要都係事件. 一日7次邊夠 我而家番工時間上午掛事件 , 下午掛模擬, 討伐用哂去D妖人收集情報任. 放工就打D最高LV既事件同攻城. 真係全日時間都比哂佢

邊有咁多料比你買...8小時出5張皮已經比面你
好多高級材料仲要4星行商先會賣 多數都係靠合成
合一件裝又要錢又要料 兩樣都走唔甩

皮蠅=3皮1工藝
好運既話打哂所有事件都只係都廿幾件

可以買既料好有限..一次得3,4件..一日都係RELOAD 2次. ..三轉升一件裝要5x舊礦 ..木..皮... 一個小時2x萬係咪要統一全中國先有? 我打到60% 都係10萬左右

d皮又未用得咁快
重有800幾塊
可能我無錢合7級裝住

me2
皮好撚多
木就永遠都唔夠
都唔知點解d人話打到尾會調返轉木多過皮

我而家5百幾舊木 3百皮
而家好似合左3套8級裝 近排佢派左咁多紙 慳左唔少木

最好買多d前置裝 14lv又好21lv又好 慳返唔少低級材料 直接由最低層開始合起真係多多料都唔夠

7隻無氣
曹 司馬 劉仔 孔明 陸遜 滿寵 張角

全國統一 全45555 一小時16萬左右

買咗諸葛亮
準備棄張角

張角開左升到40lv 就無用過，司馬好夠用

我升到上60照棄
感覺比司馬脆好多

我覺得輸出司馬都係高D，反正都用唔著咁多，主力練司馬做法師
諗緊典偉同許豬仲練唔練好，兩隻都卡係 60lv

我個人係鐘意典韋同許諸, 但係佢地兩個啲金技都好廢
所以都好猶豫棄唔棄
目前主打司馬,陸抗, 荀攸, 張角, 典韋
黎緊會用諸葛亮取代張角
可能用關羽取代典韋

我覺得演義角夠打極限就夠
再上都係睇技
金技廢就無謂搵料升上去

張角要升到80開金技先見真章, 連擊技 練緊辛評開左必中真係差太遠, 劉曄要退到2隊了

都係嘅, 重點都係第日個pvp

個問題係
唔理係司馬定諸葛都好
本身就已經好大機會連擊
由 80% 升上去 100%, 但係要放棄一個位
值唔值有待商榷

情況就好似劉曄80%命中 vs 辛評100% 必中 同 張角100%連擊 vs 其他人80% 連擊 , 對我d黑仔命既人( 即係我) 100% 會玩得舒服好多. 好多時差一下就改變戰況 .

高汁

根本隻game d數字都係假
得100%係真

95%命中都可以下下miss
只有100%係真

我明你意思, 但係諸葛有無視地形
即係你放個風陣
原本打5隻, 可能變9隻
呢個吸引好多

而司馬就50級已經有金技遁甲天書
必要時變相多隻補
都可以救命
而佢本身高防, 冇咁易死

有糧無錢 砲車升爆 體力 十幾個紅左 仲有咩可以做

你地有冇諗過唔夠cost

練咗成堆4 cost補出黎

無視地形係魔王孔明定正常版 ? 其實到最後可能都會練哂, 只係3,4轉次序問題. 反正都會練幾隊, 日後千里行又無cost限制, 可以出夢幻team

魔王係無視天氣
諸葛就無視地形

千里行係玩咩

我諗住咩都升下慢慢玩
其實而家只係玩左半個月 個個都好似火箭咁玩

咪就係
你地升咁快追唔切

發覺有堆人去左真三國無雙玩

開始悶
掛事件又晒時間
又無錢 打完城都升唔到
又無人好開

老老豆豆 手機驚係咁架啦

auto真係好柒 點左個積極策略研究之後 有技果d近戰成日亂咁用技唔打人

參考韓服, 唔知幾時開

1. 參戰角色最低等級21或以上
2. 每場最多8個角色參戰 不限cost
3. 每個參戰角色打完一場後要在每天晚上12點後才能再參戰
4. MP 攻擊和物理攻擊計算方法會有所更改
5. 不能使用復活策略
6. 總共有30關 入面會有2個boss 或以上,要打倒一個boss才能進去打第2個boss 如此類推
7. 每關回合數很少 但敵人很多,而且有特殊攻擊效果,或會每回合降全能力如我前2關就只有12回合而已,可以在打之前看有什麼職業出現在他們的技能
8. 每推倒一關就可以獲得角色寶玉,新寶物抽獎系統分成道具 玩家經驗 新道具內政書
9. 每周1開始重置重新由頭去打,每周角色BOSS都不同的
10.需要使用糧回合角色遠征行動體力

演義爆晒未？

無雙仲快悶

真係好7, 6xlv 團auto去打45lv任, 9成比人滅團 . 最多只打到35-40lv 任

遇到砲車先on9，好似特登排成十字咁畀人掃

建業入侵戰點打 好撚多兵

中間清左右炮車 李典劉燁慢慢推
左右拖得就拖

事但一邊無補 又唔夠法師 又多木人 比佢轟番出黎

你d人幾lv

滿寵司馬60 曹劉接近60 其他40-50

左右拉返去中門 經過炮車個位果時順便清埋
左右木人會傻傻地咁跟住你由兩邊走去中門
跟住放兩隻二打六係中門卡住木人 最好係遠攻/低攻
Keep住食回血道具 跟住兩邊既木人就會係城外卡到完場
你集中入佢中路就得 但前提係你要有最少一隻高防既裝豆/米袋頂得住內城城門位

夠啦應該

紅線打成都要一個人都唔死真係好難

我全隊係中路硬入 未拉過木人 下次試下

打到第三層 比炮車轟死 死剩曹操一個比幾十隻怪圍輪姦

最衰無打九格既水火技

打完張角傳, 個幾個黃巾軍係咪可以收山?

未 d人好多得20未升好
連赤壁都未打到

以前細過打真三2係咁劈好好玩
去到4之後已經無再玩過
諗唔到係手機 / ipad上面玩會有幾辛苦

Ps4買隻無雙返嚟唔知有冇玩5次

20號前打完一條線有野送
其實我覺得演義睇故事先係隻game精華
但太多野搞無時間同體力打

我打到岩岩開紅線

今日夢遺無野送

合件二轉8等衫要7x 萬 + 過百件料. 仲貴過魔王. 痴撚線

係 我都係為左演義先玩 好鐘意啲劇情
而家又有其他外傳幾好睇
早兩日睇徐庶結果睇到心up

要課的話買gift card

課哂先出

點解D人話糧會多到爆
依家打到揚州北, 全部城45555
都係長期唔夠糧,要撚下5~10lv黎解悶

高防高血攻唔差 打2格 有混亂

你再玩耐d 就唔想打事件

如果課開google play咪入定錢先囉

3000金

唔洗課番落呢隻game 到？

好過用黎開大喬

呢隻騎要3000金咁撚貴

我用IOS GOOGLE PLAY

唔係隻騎, 係隻大笨象

打模擬戰咁樣係咪中咗bug

唔需要

打giftcard最底個16個number然後會畀個code你入返隻game商品劵入code就ok

你開咗filter

你知道太多了

又引我課

想課將軍包呀
成日唔出比我

點解你可以忍到唔用金

呢個唔算課

痴線13萬 你既eq有幾高

裝就一定唔會抽
都係留番黎開技

咪都係要用錢買完先有得送

定軍山好似好難打

第二回合已經俾人清場

我左上果個關口 曹洪頂住 司馬用風龍清場

曹洪我冇升過

我成堆曹將最低都30lv
其實呢關我都係亂咁點出場次序 咁岩司馬係左上先完美守到

留個名先

是旦俾人打完，六回合就撤退贏左

斜谷之戰一開始唔知下面有援軍 被屈g

打到赤壁已經咁難打
唔係救返郭嘉
全部響海上點打

升高d再打返果關

紅色係咪難打D
我打到合肥
隻張遼得20LV比小怪一野摸走一半血

20lv好難唔比人扣一半喎

但係張遼係槍騎又好撚廢下

我覺得勁過夏侯惇

我放荀攸係曹洪果邊強行自己走佬
全場人棄關走番去夏候淵果度屈地形用炮車掃

見佢正史都算威威
諗住升下佢

依隻驚係咪針對槍騎

右邊個窿用典偉塞住 出面弓手 策略 大補級堅固練兵

合肥我張遼32lv先夠打

合肥我靠典韋同許褚2個屈LV同典韋帶6星棍

樊城之戰 唔想整死龐德

合肥打南門 帶華仔 一開波

比周倉陰死左

頂 打死關羽原來d敵人會走佬 又少左個升lv機會

關羽個死人頭

佔左半國咋

開南門, 用劉曄同2個策士屈範圍攻, 極速清南面
之後逃入城度死守

利申: 張遼27LV ,其餘29LV左右

見到有赤兔馬賣但買唔到

平均50LV終於成功硬爆4星行商

打左成粒鐘終於贏到建業埋到單

啲港口成日俾人打爆

有無人依架開唔到game

打緊土城

原來係手機唔夠位

盡快移返上陸地,海戰好不利

一打演義D糧就即刻見底

我d糧夠打到結局

又新一日 又要打n個鐘事件

善妹

唔夠位 裝左好多av

我都唔夠位 勁廢既手機

屌 狂出鐵唔出皮繩

樓豬
琴晚掛住玩唔記得買恩高
串左鏝 豬左

聽講甘寧好勁 是咪真

想即刻去課了

君主其實洗唔洗開多隻
孫權 袁紹

睇個樣 我覺得孫策好似勁d

君主做坦，曹操一隻夠晒

想問下守城兵既4 種人偶有咩分別

袁術,張魯其實幾好玩

睇技能都屈到仆街

咩技能？

君主覺得唔勁，周身刀無張利

能力黎講 攻同防唔算最top 但中上 爆發高

原來印x500=招募用既銀

第一次玩手遊玩到要課game錢
一個鐘13皮 13皮乜都做唔到

今日合寶物有30%出2星，合左3件有兩件2星

呢隻game暫時無pvp
唔洗同人比
慢慢玩就ok

日日都派 無分別

公文到底點拎

買~150金一個

其實派左衝Rank獎勵未， 點解好似收唔到既

7升8三件裝加埋成球野

打5星日任有1個..

商人都有100金一個
之前送左10個未用哂

合寶物又貴到仆街 可唔可以出賣軍糧功能

合寶物用好多料, 又要好多銀同金, 好唔化算. 結果仲要靠運 留番升裝好過

有料咪整..唔洗強求

炮車要4轉定3轉先打到9格?

4 80轉左先9格

軍糧真係滿到瀉

其實應該要有軍糧買賣啦

升炮車都升爆，升到50rank開埋大象守城用哂d糧算

有冇人開左周瑜

趙雲就40快d開新演義

今晚贏番 琴晚我都奶左psv

點合架

寶物制作，用金絲同銀絲加咩許可證就可以合

合一次唔算貴，但用好多礦石就真

無工藝工具呀 fuck

慢慢玩啦

發覺關羽係lv50後開始變硬
可能係3轉後成長快咗, 似係40 > 50其間提升唔少

而家係商店見到岩用都一定買盡

陸抗防同格擋差過陸遜好多 係攻高 好易死

陸抗學埋90lv 金技就好勁，最強物攻都督沒有之一

係幾硬既

其實我不嬲都係
見到倉無個件裝就入手
唔理有無用
入定無死

去到50好似開始升得慢
係炮車同賢者一次炸一堆快d
物攻一隻一隻咁唔係好掂

關羽升得勁慢, 巳經三轉左3隻, 佢仲係55LV 龜速升緊

開始玩到有D悶﹐曹同司80LV 卡裝上唔到5轉
依家64RANK﹐今晚先有事件全開新地圖
演義就困難MODE打左一半(徐庶傳打到第三關又要練3傻)
希望上到65RANK有返D熱誠啦

玩得咁快

其實呢隻驚有幾多玩家

呂蒙都要用coin開...
等我咁開心 第二隻就係
佢同陸抗揀邊個好

官方Facebook 今日得23k人，自己推測吓

今日無聊到刷事件 刷到事件都無

深表遺憾 , 課金真係唔值得拎去抽箱 用係其他地方(回體,開人,開技)好過

有飛先好開箱，金真係唔好亂用係開寶箱

我玩左咁耐都無抽過六星七星 想死

五星都無呀，抽左十次以上

演義既赤壁點打？ d 主力分開哂個圖又咁大

縮晒上岸先
打水戰你兩三下就比佢KO

有無人有影到廣告UP上FACEBOOK
收唔到禮物既

典偉一個人食buff 卡住右邊個窿 出面搵弓手搵策士用策略

有收到, 10萬銀糧

想問下80LV金技, 係80LV就裝到, 定要4轉埋先裝到的?

有要求5粒星的...要轉左先裝到...還有個是90技

再次提提大家 買多D低級裝 慳唔少木皮工藝工具果d
整左兩套8級裝 兩套7級裝 感動既係仲有木皮工具剩

點解課700都可以有3件7星
我課左1000 一件7星都無

大家用咩守城
呢家諗緊開炮車 山騎 戰車 弩兵 定邊樣好 有冇巴打講下

唔好同歐洲人比啦 七星機率1%架咋 呢度有課既大部分都係課左差唔多

多血 糧車=無人打你

呢啲嘢真係唔好強求

10萬已袋

儲夠70萬
4合5 10%變6星
就搏呢10%

4星都唔要

2支槍 無咩用

70個加2支4星槍=5星衫

其實如果無限合成的話...抽回來的物品

平均30卷抽10包的話 可以合出1把7星的

邊有咁多銀

所以咪要慢慢玩 好似而家咁既玩法真係好快悶
其實隻隻手機驚最好都係要累積 要有底蘊

除非你重課佢老味西 一冇銀就課 一冇料就課 一冇金就課

合寶物真係好正
過幾日升完龐統儲夠銀又試下3上4

其實真係唔洗點重課...想快另計

你d寶物真係咁廢咩 我件件都用緊唔捨得合

岩岩出黎件5星衫諗緊合唔合
有條5星輔助 +70HP

唔好淨係留意個hp 有加爆發士氣果d架 有用架

有左你打左今開個任 5星版
好撚難打

10爆10士氣
裝左比典韋都唔覺爆得好勁

我覺得好好用...

裝呢3件裝
都比唔上司馬同魔孔用3星裝

原來聽日夢遺又送禮

auto都督成日亂出技 有冇得救

我無開出技果招都狂出

真心算的話 課銀是最貴的玩法沒有之一....但就是忍不住手

有咩多血實用兵推介下巴打

課過兩野冇再課 反正而家一日都有兩百幾萬

新手覺得牛陣?
其實見到弩兵就唔會想打,太易炒車

最煩係風水+道士
未埋身都中一堆DEBUFF 又打極唔死

想升隻弓兵 除左于禁仲有邊隻可以開

30lv up 遠攻用弩兵定炮車好？

陳武(好似係金幣)
丁奉
徐盛

下面兩隻都係b 咁繼續練于禁 反正都33lv

無A同S弓兵

今日個日任 你地係咪搵人衝上去殺道士

典韋是咪無水兵之下最好選擇?

都督

ok既 如果唔驚比水兵三四野圍死既話

好難打, 只打到4星, 5星無司馬招地圖炮都唔知點打

4星我都係打到最後一回合先清晒

我想課功蹟多啲

5星多左寶物許可書 我呢d小薯唔打住都得 最緊要係整裝備果d書

有個將軍包，課左有成4000功績

個活動完左未？
利申
冇睇

今日派獎品
岩岩見到收左

步兵...

見到d獎品 即刻狗也不屌

難打到仆街...我續左3回合先完到

免費好過無
屋企附近咁岩見到有唔通唔影

你講4定5 我4星唔覺太難打

63,70,77裝
一個人加埋要三種許可書各14張 大家慢慢打日任儲

5星..

5星應該唔係預你地咁早打 見d攻略都係話出咩7xlv既打

#三國志曹操傳online #邀請親朋好友 #成為曹操戰友吧
#需要更多戰友小禪編 🙌
各位主公在 #一統天下 🏇的路途上！
是否有時空虛寂莫覺得冷❄？
即刻👉TAG你的好友，加入 #曹操傳 拿獎勵🎁吧！

⏰活動時間：2017/ 4/7 ~ 2017/4/13

📌活動辦法：
步驟一、按讚『三國志曹操傳online』粉絲專頁，與分享本活動
步驟二、留言『統一之路邀你相伴，快來和我一統天下！』
步驟三、TAG好友2名 + 留下國家名稱與ID
步驟四、即可完成活動參加

🎉活動獎勵：
完成活動辦法即可獲得：金幣 1,000/銀錢 100,000/軍糧100,000/恢復之白桃 10個/龍岩沉缸酒10個

📣公佈得獎名單：4/19

🔰注意事項
1. 須先加入「三國志曹操傳online」粉絲團才能參加活動。
2. 每個FB帳號與遊戲角色只能參加一次。
3. 若因玩家留言錯誤導致無法順利發獎，請恕無法補發。
4. 獎勵將於活動結束後發送並公布得獎名單。
5. 三國志曹操傳online營運團隊保留活動最終修改權利。

冇朋友

4星頭先用曹操 陸抗 滿寵 加五隻4lv 垃圾入場
曹操裝西涼馬沖上去殺道士
其他垃圾幫陸抗食水回mp
靠佢兩個17 回合完到場
但係冇三印

5星...其實60級要有裝備/米袋的...才會好打的

迫我用死ac加人

即係一個角色4轉, 要14張4星日任出既書 ?

都督好易升lv ...

係3種各14張

痴線, 有無得用金買的?

10卷箱可以抽...
200公文包=10張....=400HKD

用名譽換

一日先出得一張, 唔課金買咪要打足42日先夠轉一隻?

韓版最新更新...公文可以由民心系統穫得...
大約25日左右可以轉到1隻

行商賣一張紙...多謝哂

屌你老母事件 幾時先肯出皮繩比我

43打左兩次先贏到
有150 60 30豆袋
陸抗一人守城（150袋）
四勇士
曹操（60袋） 司馬 魔孔（太平書）補師（回10mp)一開波就衝上山殺賊同中間個點
殺完衝上山頂殺道士
道士死左之後分返隻司馬返城幫陸抗殺堆遠距兵
曹操 魔孔就係山頂清埋小兵同左邊三隻野獸就完場

有冇人可以教下我定軍山點打？
啲人散開哂一個對幾個俾人屈

集中返d人係夏候淵果到先

曹洪有練到就更好

有1000金

咁又得曹洪自己一個係左邊頂住？其他人去哂夏候果邊打？

曹洪有練食下藥夠擋
其他人一開波就去晒夏候淵座山

未升過曹洪
唔係話愈低愈好

終於有返d 癮，打事件刷綠印先

其實趙雲都唔係咁差超高攻同爆

豆腐

藍線定紅線﹐普通定難關?
普通線線我放隻司馬吹到馬超死左
普通藍線我升左隻龐德係咁走﹐曹洪由佢死

點可以多d 綠印？
D 事件打到悶

放弱隊比人打再打返人

我想請教下今日個日任係要守完定要攻出去？
見佢不斷刷怪

GOOGLE PLAY已買

守 騎兵行緊果時可以用炮車法師炸到佢殘血

GOOGLE PLAY魔法卡

今日個5星日任用來練LV超正, 水兵果邊司馬同張角瘋狂出技, 未上岸巳經死哂, 另一邊用關羽+奶媽塞住最高個入口 , 後邊炮車瘋狂轟.

打漏左, 打剩1,2隻記得撤退, 可以無限重打

又有新活動
張角徐庶升到40LV就有獎

打哂所有事件得22件皮繩 幹你媽媽好黑仔

兩隻都未練

徐席可以用補血練 好快 張角用風龍 仲快

張角徐庶40EASY啦
UNUN腳等收錢

40就想打哂 少年你太年輕 打到赤壁 對面有名既武將都已經開始4字頭

咁好 已經升左 留黎打果難演義 升緊啲卒仔

咁快gel

開完魔豬同趙雲 唔知開咩好 又未夠RANK開到真孔明果度

開左龐統
唔用張角

孫策d數字真係好靚 武力型主公

又開賢者好似好悶 張角a級低cost d好呀
想搵a,s潛既弓,弩兵都冇 弓弩既攻擊力真係好顛

升多隻司馬同張角無體可以做後備

但係一決定開就成2千印 都係諗下先
想試下張飛 韓版改左技之後張飛應該幾勁 60lv有奮戰攻擊

新手你地係點升lv 事件打晒 攻城戰又唔夠人打 打演義？

模擬戰

升緊張遼徐晃于禁
徐晃後面D金幣技好似好癲

我好似未經歷過攻城唔夠人打既階段
我初期都係冇課金 不過有入d碼黎拎獎 我去到29rank先課成長包 中間課左個100芾銀

定係而家你地撞到既城都好高rank?

我依家 17 打緊徐洲，下邳次次都rank 20up cost d守城兵好勁唔夠打
同埋睇左大家意見依家主力係
20lv曹操 16lv 李腆 15lv 劉華 20lv荀彧 同埋20lv 曹仁 呢個陣得唔得 開左司馬意 值唔值升 ？

典韋

升典韋？我見樓上講到司馬d 爆炸力好勁咁

司馬最值得投資 ,必練 你差左個奶媽補血, 可以練滿寵 OR荀攸 , 荀彧練唔練都得

我拎黎衝 成日miss好爽

原來係咁 但已練到20

兩隻夏候呢

除左牛牛同糧兵有咩係值得用糧升既守城？

一定唔夠打第4章

同埋守城係咪要放運糧兵 有唔有用

大家覺得開埋辛評招攻擊力 +8% 好唔好
2400 金

巴打 俾個意見你
曹操傳果d基本上我係全部人都練
練晒打ge話輕鬆好多

模擬戰打晒 事件又打晒 仲有沒其他升lv 方法？不停刷演義同係咁攻城？（但攻唔贏 ）岩岩上巴哈有人教話事件衝lv 大法
不停打事件 但打到最後一步就撒退再打過無限loop 有沒巴打試過咁玩

要VIP幾再加內政先可以一開人就14LV

玩左20幾日先知iphone冇得抽
用第2部android機抽左喲垃圾
焗住重玩

如果咁樣開局 得唔得
跪求

姐係用翻舊好喲？

呢件甲效果唔算太夾君主/重騎
不過6星甲好過無既 但你原Acc話晒玩左二十幾日
為左呢件裝重玩我覺得無乜必要

抽到7星連策扇就話重玩姐

綠色姐係咩，搵唔到

舊account得依喲

無7星連擊扇都重玩=on9....

依度個個都7星 好自卑

廿幾日 幾多銀幣自己計有7星扇我都唔制

唔通我無7星又衝出黎話你知咩
主力有裝 d裝夾已經夠啦

咁多位巴打又幾有道理 重玩又真係幾on9

寶物真係唔重要，20日的銀幣夠你合返件7星返黎

多謝咁多位巴打意見

功績唔怕用，開曬人功績就變廢資源

你用facebook登入
再用andorid 機login 咁你舊ac咪係android機
然後再入code就唔洗重玩
btw 格雷登霍夫輸緊一球 幫手打氣ok?

巴打依個account 我之後入翻哂code啦 都係得咁既寶物。
Btw 巴打上個月輸左1500 冇再入賭波post la

有冇巴打打到曹操傳紅線-痛心的移動
入面隻飛黃瓜電要點拎
已經三星左
上巴哈淨係見到
定軍山之戰：爪黃飛電夏候淵和黃忠單挑後死亡獲得。重打該關夏候淵可複活
但呢個應該係舊版本攻略黎
THANKS~

好似要再過下一關劇情先送

某d關要出滿人數出擊上限先得
我爪黃好似跟依個方法拎
你試下睇下得唔得

佢有分支劇情、你返出編年史再過一過另一個劇情

THANKS~~

用印升人我覺得好on9 我丟一個法術卷升一個lv 你同我用幾十印升一個lv

即係點？買法術打高級怪？

去模擬戰搵高lv糧車 用法術會升得快過普攻 你本身有法術既角色咪唔駛買

有冇人三轉左關羽 即係60lv以上?

有本野可以學隔離兵既策略
裝左佢
企係補師隔離
曹操做坦
係咁幫曹操小補給
你想升幾多rank都得

首先你要有本野

典 偉；武力95、智力32、統率72、敏捷97、幸運68
魏 延；武力94、智力73、統率85、敏捷91、幸運66

原來魏延勁咁多

本嘢郭嘉死一死就有

佢但好似寫明模仿既策略得2經咋喎

咦我打埋 那個男人, 龐德都冇劇情彈隻馬出黎

有得復活就唔係舊版攻略啦 總之打完即刻按繼續過劇情

有冇高RANK人士講下選左邊隻武將過60LV
除左司馬同陸抗之外

曹操，容易過極限
雙孔明，無視地形或天氣都係勁金技
典偉許豬，個人喜好

趙雲架雲長呢？

趙雲太豆腐啦，無興趣
關雲長就可以，夠坦，特別係韓服會buff 重騎
台服之後應該都會跟

我除左司馬, 三轉左滿寵同辛評....下個應該轉關羽

暫時唔靠寶物的最強組合，打一至日的5星都無問題
司馬，滿寵，荀攸，陸抗（要學mp攻擊），典偉，許豬

2坦2輸出2補，好夠打

即係60lv以上？
你幾多rank?

係呀...而家升到司馬滿寵就快70..辛評62 . RANK 49

我45 rank
最高lv都仲係5x
你係咪靠模擬戰揀勁對手黎升？

我5XRANK 最高都係56lv
因為太驚夠lv冇材料 所以都係狂打事件多 升lv就隨緣 反正最後到80lv一定卡成個月

岩岩試過帶47lv魔豬搵糧車升lv
搵到59lv糧車 20rd狂出法術 最後升左2個半lv 要升60好快 仲要係5個人一齊練
但最後都係卡裝 所以都係打事件升lv拎材料升裝備一炮過 只係過程慢左d

好少打模擬戰練LV, 都係打事件多 . 你係咪開D區未夠遠 ? 開到去涼州益州出45-55LV 事情, 升LV好快好多

岩呀, 銀/ LV / 料真係要同步進行先無咁易卡住. 攻城回體狂打事情係唯一出路

我覺得隻驚可以加d統計數字
自己既最常用武將 武將殺敵數 最多傷害武將

最高MISS 數 強力招來 ! miss

出字好似未見過miss 除左炮車範圍攻擊

最強7星武，都係必連嗰d

突破空間果D馬比咩人用好

必運扇應該真係最勁，加上司馬又坦又高輸出

勁到

pvp 唔實用，係打演義同攻城多兵先有D用

基本上乜game都分pve pvp裝既

遲d pvp係5v5

營運又出埋d亂黎活動

通常一有活動通知都係即禁走

每日任務應該加個禁走十鳩幾個通知

人 35LV
又係UNUN腳等收獎品

個人46rank, 手下武將大部份都未二轉, 係咪太慢
成日攻唔入人地座城

啱啱上咗
學埋金技
好很硬

槍騎打演傳俾人屈到喊
斜角

招技係咩？

有咩招必學
淨係學咗陸抗mp攻擊

無視對騎兵嘅加成
即係唔怕弓兵同青虹劍

又就黎爆一個post

我有呢件寶.....既4星版

唔知升唔升關羽好 d人又話韓版多用曹仁 因為低cost好多

派呀派呀 派多d金

40lv

台版稱的轉
主要是指人物的盾牌
1轉=1~20
2轉=20~40
3轉=40~60
4轉=60~80
5轉=80~100

巴打我同你一樣
我又係無點打城
d時間用晒黎練嘍囉